警方相信昨晚檢獲AR15長距離步槍是不法分子自行組裝

【Now新聞台】一名男子昨晚在大埔被警員截查時開了一槍，警方其後檢獲兩支槍及二百多發子彈，警方相信檢獲的槍械是自行組裝，並與本月初民陣遊行前搗破武器庫的案件有關。

警察公共關係科警司劉肇邦：「警方檢獲的AR15長距離步槍，初步檢查相信是不法分子自行組裝，入面有超過二百發子彈，其中有六十一發更是裝在環型快速入彈器內。警方在周五晚及十二月八日，分別檢獲兩枝手槍，同屬P80型號而周五晚被捕的男子正是十二月八日案中的通輯犯。」

Popo自認不法分子？

聽日有行動幫手推！

［主線任務］聽日1530嘅維吾爾族集會獲不反對通知書

班曱甴越狡辯越可疑